會員'我唔係屈機男'，今日請出去大聲侮辱著制服嘅IVE仔 毅進仔

平時網上就聲大大，今日咁好舞台比你指住班著制服嘅IVE仔毅進仔恥笑

你條柒頭唔好又話當更，知你返夜更放尻左工喇

來，屈機男，釋放你多年來被IVE仔毅進仔欺壓的怒火吧

推

屌你老母屈機男，負皮都唔敢出聲，係咪男人黎？

今日企出黎屌鬼啦撚樣

支持

保護緊你班業主嘅資產仲要咁撚串

多謝支持

推到屈sir現身

條友三毛分化撚先係真身？

佢去左衝擊立法會 過2日再搵

屈狗網上兇狠，現實碌撚

一早知條垃圾係咁

屈蛇份保安工可唔可以隨便請假

會唔會係立法會保安

屌好失望

現實真係垃圾一條 網上兇狠，依家負皮完就潛水龜縮

今日我幫個前毅進警察interview 比我撚到佢喊住咁走

屈sir唔好掛住叫雞啦